邀請各位巴絲打加入H1Z1

玩規好簡單：不外掛,團隊合作,有咪溝通
Server: Abomination
Teamspeak:
IP:

生存定大逃殺＿

生存

HI

之前玩過 後尾綠車改做坐4人個時已經無玩 btw點搵你地

有冇大逃殺

想玩番

比外掛殺到怕

樓主現身未。就夠5個

我地轉左ser啦…有興趣就今晚見啦
Server: another day
Teamspeak:
IP:

我好撚想玩
但之前比人爆過一次格就冇心機玩

我想知爆格係game入面既野定外掛野黎
有冇得預防
因為真係好中意玩 但用心玩儲咁多物資再比人爆哂
唔預防繼續玩繼續爆都冇意思

兄弟，入黎一齊玩丫。
暫時我地個組群有廿人，
今晚都有九個上線一齊玩，
有興趣既兄弟入黎一齊起嘢/執嘢/生存/殺人

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3:
IP:

唔系外掛嚟~只要有IED同油就可以爆
Base起法都要起多暗格收野

玩都玩playerunknown's battlegrounds
仲玩H1Z1

各自喜好不同啫
battlegrounds 係大逃殺模式
H1Z1 係生存模式

師兄 如有興趣可以一齊玩下

有冇教學

系你老母呀

早晨 各位大佬，推推post

個教學真係好好，詳細。

下載左唔鬼識用 @我tg 今晚聽晚後晚都打算上線

系你老母咩 字都唔尻識寫

三個月re 一次玩黎把撚咩
通街大陸仔開hax on

尻你老母咩

兄弟，入黎一齊玩丫。
暫時我地個組群有十幾人定期上線，最近好多謝新加入既連登兄弟：啊細，Buu，wucfu

今晚sever洗白，
有興趣既兄弟入黎一齊起嘢/執嘢/生存/殺人

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3:
IP:

多謝各位支持，現時已有五位連登新朋友加入一齊玩。

今晚有10個兄弟玩，唔錯大家繼續努力

LK幫推

新手，咩都唔識可唔可以join?

無任歡迎呀巴打，有兄弟都係上星期買game加入，
有興趣就今晚一陣見啦 #

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3
IP:

開開心心去打獵

係咪just survive?小弟之前趁特價買咗想搵group玩

係，巴打，無錯。

無任歡迎，連巴

今日推一推
我地每晚都有玩架，仲未沉船

太耐冇玩歡唔歡迎？

無任歡迎😎

連登既巴打，
有興趣就明晚見啦 #

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3
IP:

有意

今晚人少少，玩下碰碰卡丁車

有無kotk既爸打

巴打唔識用TS 求教
telegram：wuyeoahah

準備洗白啦喂，有無連巴想join埋一齊玩呀？

推推post連登既巴打，
有興趣就今晚見啦 #

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3
IP:

唔識用Teamspeak

仲有冇人玩？

冇

推推post連登既巴打，
有興趣就今晚見啦 #

Server: another day
安裝語音系統Teamspeak3
IP:

粒六、神風
歡迎你上黎一齊玩
我地現時有六七個玩，吹雞就十幾個到。